老老柒柒，有無手足曾經有一刻覺得宣萱呢條女正

無囉唔該

其實真係好樣衰 ，成日話佢靚